其實加泰集會證明左最最最重要既一樣野

就係大部人其實都係普通人，唔係天生既政治家，都係冇能力判斷一件事既後果係會點，唔知做完出黎會做成好定係壞既效果，有人話應該去，有人話唔應該去，但唔認同個一方就盲目指責另一方係鬼，吹風，攪分化，去定唔去既一方都可以推測個結果出黎，但推測只係推測，所以野都只不過係你自己諗出黎，中或唔中都係50，50

今次加泰集會帶俾我地既教訓係 兄弟爬山 唔係淨係一個口號，係真係要實行出黎，下次見到手足攪任何行動，只要自己幫自己決定就可以，自己覺得唔岩就唔好做，覺得岩就去做，而唔係你覺得唔岩所以就叫其他人都唔好做，你無權幫其他人決定，你唔認同別人，就指責對方係分化，吹風其實係等同共產黨扣人帽子一樣，希望大家思考下咩係兄弟爬山真正意義